屌你班戇鳩連登仔 知唔知大陸人落黎走完水貨重要寄貨架 依幾日先係大陸人落黎買野 和你shop高峰期

睇班戇鳩攪日程表 話年30 年初三先和你shop

班大陸人收哂爐啦 戇鳩
人地要買完再上大陸寄貨架

推畀真愛聯
推到和你shop提早

有道理

你啱

推
今朝見到支那人走緊幾十罐奶粉

喂 唔好剩比正評唔幫手推
剩我推個post 系統會沈底架

d大陸閪落撚哂黎辦年貨啦屌，代購美心年糕啦

Push

速递收檔一两日喇，唔收件，今年係咁上下，大陸經濟好差。

pish

休息撚準備緊和理非大遊行
和你shop次次都咁少人就知和你shop大部分係condom
屌你老母
次次和你shop垃圾港豬多到仆街
手足最多幾百
垃圾冇用大遊行有幾十萬人
究竟和你shop嘅時候呢幾十萬人係咪死撚曬
屌
btw我係五毛分化狗
歡迎繼續屈

推。

個熱門似咩樣呀！同我推1.19遊行post -

係呀，尋日見到佢地價真棧掃金莎

其實呢個月真係應該攪到班支那豬買唔到野就啱

往年都係新年前果2星期先係強國人辦年貨高峰期，你望下屯門b3x巴士站就知

巿中心排到工廠區

推

和你shop其實真係好有效的方法

三十晚至初三和你shop
十年前既香港呢幾日邊有人做生意

其實好正常
深圳班外省蝗買完野就春運回鄉

班柒頭以為收哂爐重有大陸人落黎掃貨

呢個真，唔係話年三十，年廿八班支那蝗都走撚晒，要搞就呢一個星期

攬炒經濟！！趕走支那！！

呢個真，行過新城市
大陸人多到……

再唔搞和你shop
就係比新鴻基回血嘅機會

Push 攬炒藥房

oooops

今日沙田已經好多支那狗掃年貨

旺角好撚多支那閪 自由行

真
其實呢幾日要開始做野

好撚多支那人買野呀

推唔起

我

要

攬

炒

呀

！

係喎

和

你

shop